SHF拉打特攝綜合POST969 笨大正碌鳩

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販大多因中國武漢肺炎導致延誤

4月預計
日版16號派 港25

25派

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.6

準備走數系列

仁王預好嘢

睇緊1啲劇情片

有個位唔明

到

新po lm

動森廢人留名

大家早
新po lm

留名

第一集好似唔錯

伸手lm

還完5000哩數之後就係儲錢還屋數

預老闆好野

做下買賣吓先

新手學嘢

跟你學野就真

跟院長學嘢

東映：停拍了

要啦
班幕後人員都要驗驗佢

有乜鳩野學

好多嘢跟院長學

支那武漢肺炎搞到廢青連特攝都受影響

關鍵的十四日日日...

都由二月開始都不停十四日...

下星期將會係關健嘅十四日

但係感覺上有排都未有人著到套甲

請大家忍耐，未來十四日將會係至關重要

還完一次佢就會叫你升級 再還下一次
其實都係儲錢 儲材料 起野
佢叫你做咩就做咩
玩到最後咩都解放哂就叫‘爆機’

今日十七單揾鬼信

之後就凌晨12點前突然話化驗結果剛剛出咗，再多xx單
之後過咗12點又reset

香港有個送院中死亡

包機500人一班 根本攬炒

大約50單就差不多無啦啦一跌跌到17

做為一隻猩猩有強而有力嘅臂彎....

陰性性性

近依幾集覺得不破先係主角01社長柒下柒下

成日爆位

支持不破

風向嘅嘢觀望態度

好似多左人買佢支槍
留名等睇佢個SHF炒起

睇吓之後社長反擊戰拍成點先

idk 第一集印象淨係得呢幕個屎忽

如果我買到枝喉cut都會追返把槍

追啦好玩

仁仁喉cut價無回落又無出街搵

大家早唔早

我開多個2p當倉用

朱伽劇中個look好似好睇過佢平時
新既Horror幾型

btw等緊雷牙套電影既中字

女上泣爆咗機未

how much neo

清明都要派貨

今日係支那哀悼日快啲派貨慶祝

隻堅架鍋至真係幾劣下

我都買咗盒rg x2

捨得開機未呀臥底

姨昂

忙咗成日

大家早晨

伸手留名
Btw xx屋又贏

本港今日再有一名 34 歲男警長確診武漢肺炎，至今累計 4 名警員確診。男警是一名駐守西九龍機動部隊的警長，曾參與於 3 月 31 日晚上旺角警署附近的人群管理行動，隸屬 Y 大隊，與早前確診的 31 歲男警同樣駐守石硤尾警署，但並非同一小區。根據 《香港電台》報道，與該警長駐守同一隊伍的所有警務人員，將會安排「在家工作」

popo都home offer.....傻L左

3百蚊起跳啦起碼

喺屋企射TG

咁叫咩緊急服務

元朗國式既緊急服務

呢度就交返俾元朗國雞雄哥解說一下thx

已全面將緊急服務交俾黑洞負責返

新手留名

都真心幾大諗緊屌唔屌埋王蛇

101

幾時出Woz外傳交代來歷

嘩dee，睇落真係好正，有啲心動添

Masked Rider

土地問題

入得獸帝唔屌埋三隻拉打點得

東映廠都收皮等下啦

悶悶悶

好想燒肉

有高達情報圖未

無

臥底話聽日飲咖啡唔on了

都唔知你講乜

認真聽到

清楚明白

好野

幾型

正呀
雖然有lvX
雙入

一盒thx

俾人人遺忘系列

伸手唔熟 除左腰帶仲有咩唔同

舊天價

記得當年出貨好多人屌qc 不過都係炒起

魂限又可以輕輕鬆鬆

好事嚟

一路屌一路上火箭

吓

睇官圖屌屌佢都好

老細入幾多箱

¥5720

我隻lv x qc太差，可以雙入換返條腰帶當係新嘅一樣了

彩色済フィギュア3体セット（全1種）
1．秘書型ヒューマギア イズ（ノーマルVer．）
2．秘書型ヒューマギア イズ（アルトじゃないと！Ver．）
3．秘書型ヒューマギア イズ（ジェスチャーVer．）

買多幾隻自己合番隻靚qc番黎咪得

買一盒送三個老婆，抵啦

有x-0阿勇實開心死

仲瞓緊

早呀

恨到啦屌

兩位早打算入幾多隻

兩盒 thx

咁無眼車車不是夢

兩入囉你要擺壇作法要多啲

其實買完都無位放....

出cute版....

照入一盒 thx

希望佢有機會出人間體

環保魂限

依家經濟唔好能夠唔開模又可以賺到錢既佢一定做

我訂左依個當入左人間體

笨大多的是
只係呢期啲魂限大多數舊模重用

lv X-0
繼續找數

唔洗後追

Bandai 無改心口個HP槽張貼紙就咁換條腰帶就算

01又冇份

乜乜屋又有生意做

預左架啦

Btw 早晨

有掛

又要洗錢了

終於有得pass

要一

我花音

Ex aid 系列 pass

咁你係咪唔訂呀

參與下

要留錢買坦坦

我訂

再要一

另類再販

永續Ex-aid好嘢

好耶傻泣就唔駛係咁叫春了

開心

一人一架，我都唔駛叫了

要二

要3

註蛇好嘢

有LV X都要入

ex-aid一隻都不能錯過(LV5除外)

LV5得全龍入到手 其他3隻未想入

永續exaid

LV5擺明係買特效字送拉打

早又有正野

突然出X-0

環保

港魂會唔會開

未知有冇日本限定

乜魂都訂咗先講

一樣

早

果然有笨大 冇絕版

嘩 正
要一
笨大最新興呢類再販方式
好似小嘢寺苦瓜 neo dcd

諗起都興奮

笨大咁多數找等錢使定點

啪早

可能影響得太多

等課金人心急

雄早

Zio ver enternal ok?

隻嘢就快兩年

都係嘅
前年魂展啲嘢

要2

新手賽狗大賽開始

要20

新數碼暴龍出咗第一集
感覺唔錯

太一手足

心口個能量槽.........

Everybody jump!

zio ver爛皮套喎

xx屋又贏

hyper jump

唔關 QC 事
係本身隻野出得有問題
紅色嘴, 企唔穩
冇一隻唔係咁

戰損版

嘩 照要

少年啊，你就是被選中擁有被友情NTR的覺悟代表勇氣的小孩嗎？

當年今日大事回顧之 zombie 炒價事件

當日zombie 一到貨
展覽場某黃店帶頭炒
現貨價由5百幾，不斷升
一度炒到8百
帶動fb 買賣谷齊齊出現8舊一隻zombie
為炒熱玩具市場打下一支強心針

隻閪腳板真係
成隻白色0滲線
如果再販改返好 叫入舊版炒價果啲情何以堪

環保系列

條腰帶唔同,無lazer把弓

要一thx

Zombie 而家仲好貴

更正 太一係代表淆底

有新買新嘅心態

如果港魂有都想入番隻zombie

然而 lazer 把弓變左公廁

係, 如果純外觀計
有滲線完全變左另一隻野
正好多

早
咩都要一先

zombie 最盡好似上到成千
炒價入果班見到隻野咁
真係想知係咩感覺

又要講, 唔訂果班又係抵撚死
唔好講遲入坑, 因為遲入坑就遇左

哈乜克戰隊佢都無

聽朝起身睇

日魂唔係好識搞
唯有睇有冇舖頭開訂/衝現貨

正路有嘅

現在個價都唔平
但隻嘢qc好差

黃店帶頭炒

成功洗底

黃到發黑
係唔係追住人打嗰間

講還講

好在支持黃色經濟圈有好多辦法

支持預老闆

影衰曬我中意嗰隻拉打

仲有其他花生㗎

嘩屌 真係差兩個星期左右就中伏

ooo都係啦，第一日賣五百幾，第二日已經賣到七百幾

咪好囉 可以再等下

差d要燒書燒月曆啊

驚閪咩

大乳好嘢

有冇啲本身吊高嚟賣嘅zombie 突然減價急放
想去笑吓

我就係要呢啲.gif

岩岩facebook有人放一千，冇左卡帶，又講咩幾錢入幾錢放

冇人討論01既

因為未睇

窮學生求成全

唔意外

咁好既機會 j翻次黑崎先

咁都入到

兩盒 thx

冇咩好討論喎
唯一感想黃宗澤真係愈睇愈似黃宗澤

出Lv X-0就要睇多次Exaid 就要J多次黑崎 定律黎家嘛

已睇
劇情開始好轉
inferno wing同01合流打1000%

上面張圖右邊個個邊個黎
好似01個女角但無左粒墨

角度問題

番去儲錢

仲有poppy

我先係窮學生
唔好同我爭

唔柒睇支那殘體騰訊 等銀刃先

一直都有疑問
景品拉打到底有冇人買㗎

有嘅唔係點解仲會出

咁我做有米學生

無左二叔個肚腩

睇Poppy著nico裝

想佢出下啲final form多啲
宜家下下都剩出基礎

屌但啲white trash死都唔肯戴口罩 仲要係啲垃圾官帶頭話冇用 跟住另一邊啲藍屍廢老又笑鳩歐洲國家爆得仲勁過蚛蟈 明明就假數字 屌出聲

依到好似有巴打有儲開

*Eternal

Sorry囉

born the which

lm

壯仔老母個仔

永夢咁高

比你抽乾了

依家準備一次過睇哂五算三勝

一起身....

Zombie呀
之前無訂終於可以入啦

唔知點解exaid個形象好似好矮

搵唔翻張相
有次宣傳係煙煙著Nico衫 黑崎著護士衫出場但搵唔翻

30

有冇諗過係張相啲人矮

Btw

見到個煙字就諗起柒張你狙擊puppy

1.5倍速會開心啲

砌緊模型咁睇
打鬥場先停砌

Cls 又屈

正確做法 反正文戲都係嗰三督屁

食煙無罪
如果poppy一路食住枝煙一路被我屌就正

你個個都想屌

佢拎支煙點左個邊燒你屎忽

Poppy 問題

點著支煙夾係黑崎個屎忽比我食就差唔多

我全都要.jpg

我要埋真理 天道妹妹 hana 夏蜜柑 大力妹 扣肉面 舞 霧子 medic 花音 全體位解鎖記者 Ora 秘書

唔反得架

好坦白講 就算再出 我覺得qc都唔會好得去邊 特別係腳接地方面
不過勝在可以唔洗4位數入要一thx

W同Fourze無左人選
W既魔術妹都正 fourze就......

都講到明用17年嗰隻base，直頭話俾大家聽剩係換咗條腰帶+武器

閪瑞依家唔要龍珠要拉打

尾2張官圖....個pose擺得誇張d d
張圖就已經cut左腳唔比你睇

白色塗裝都仲有可能會改下既

Fourze個女miss囉
即係w個莉莉

老母黑好嘢

咁黑崎着護士好過煙煙羅既

掉轉左

燈神黑

希望啦，不過我個人就真係唔抱持樂觀態度了

煙煙羅 我屌

FF 煙姐姐係手術室咬住支煙做手術好正
拎病人個口當煙灰缸

又有新名

影衰咗煙煙羅

你平時睇開喱啲

抖M西都無你咁誇張

你細心啲望下
個嘴仲係偏紅

乜撚野黎

我傻架Wo
補翻黑崎護士圖先

屌佢老尾, 入啦入啦屌 唔知今次啲白色會唔甩色

佢可能hea到用上一隻換腰帶影官圖

用翻展品個隻咪得

新手留名
竟然再販zombie
要一囉

大波到條頸繩都變左形

展品本身都係舊個隻環保先鋒

個先天係用透明紅上面再上白色油
咁我都想佢改左
要1 thx

入啦

SM PLAY

人人有zombie
喪屍大時代
唔洗食炒了

唔洗食炒

今朝條片介紹佢件衫

入返隻看門口

有人會買咩

呢層

咪拉埋我落水
我好正常的

條鍊要加上哩個燈光
想俾佢射精

本身整比Poppy著 宜家比黑崎著係會窄身少少 將就下啦

所以咪大家明啦

抖M扮正常

要一 thx

今朝都有frd sd過俾我, 我好興奮, 唔知孤仔會否開訂 無日pbd ac ami會否有?

亦即係忍風藍

馬場一定會逼爆

應該開嘅

見佢寫魂限定我諗阿美無

馬場太肥著唔落

我都見到
真係想入好可愛

我都想一盒thx

肚痛手勢正

你條老黑又屈我抖m

又引戰

白銀莉莉

宇津木遥

我屈你你問下其他人喇

今集

真係畀我講中
好采冇高價買舊版
3盒Thanks

哩個po愈來愈humsup

笑到最後

有停過咩

BTW我發現Bandai on99

Zombie唔係Level X咩 點解變左0

一向戇鳩鳩

終於等到
btw 秘書set必入

應該無成年前已經係咁

梳呀
女角都係特攝一部分嘛

呢隻應該係Grade X 0

01:57

你睇清楚我Quote果句寫緊d咩先

壯老婆，你老公呀喂

睇左第30集

今集01睇到
後面係咪放少左bgm

今日到我俾人監控，係咁斷

心口太肥
唔係個個做得到

呢樣真
馬場心口夾到支煙
Poppy一定要用口咬

正皮係比呢位友善又有愛既巴打既

迅仔其實幾靚仔

原來你講嘢仲係用緊綠色字

咩支煙
係成包煙

入左boss房先斷

垃圾驚

諗起某叫早妃嘅人

係屋企都凍到要著外套

你仲有外套咩

我都諗起
佢係咪改咗連登個名

抖M發現案

我記得佢放左飛機之後就改左名 不過佢想賣個陣人地都冇賣比佢

成日㗎啦

呢啲先係真抖m

You are king of 抖M

爭咩呀...

ok .佢地抖m
我就抖奶抖音

緊係有都無借比人

飲咖啡喇你

對比另一個臨時集結..

晏晝打親逢魔都斷線打到扯火，尋找木靈的故事算

好慘
仲抽緊水

究竟你有幾多外套

視乎有幾多人要借

咁雞雄一定有幾個衣櫃放外套

著緊同一件

慣左喇

佢有個倉

應該係最後一隻骨屌喇

影得幾好, 下次光圈細返啲會更好 景深淺多咗

呢個名留俾套套

謝指教
想問下邊到會有背景紙賣，我想for影1/4HT size

想跟你地學嘢

兩個都係 唔洗爭

背景紙? 純粹大大張嘅顏色紙我諗中南文具嗰啲都有 專for影樓啲可能窮記? 無影嘢好耐, 跟唔到了

色紙！但我驚冇咁大張

a1 a2顏色紙咩都夠啦

如果你話係1/4咁大, 我諗要B2 size先夠, 順便買多個畫桶 方便收起

有同presented by ZAIA差唔多嘅嘢

咩野

無嘢學

正所謂一山不能藏二虎所以佢先係

光子郎部pad寫住supported by digivice
好似係

部新機仲要魂限，11月先派貨

佢出聲講我再貼

終於睇哂build
Grease同Rouge好正

我都係話好耐冇貼 冇話想睇

Build四子都好正

又要搵下一套睇咩好

聽日要翻工無得home office
瞓先

巴打好嘢

問得都知你掛住堆圖唔洗怕羞

晚安
睇朝瞓醒記得睇美空ig

呢位巴打未見到美空劇外嘅相啫

劇外上面老鼠提供左圖片一張

話左你抖m

真 所以睇黑崎啦

牛仔布料真係世界第一

既然抖m西想睇
就滿足下佢啦

臥M西又引戰

咁夜啊雞雄哥

美空

咁早就龍珠一盒

早晨預老闆 呢個係唔係美魂個個

美魂呢隻都有

早排 美魂又有隻龍珠 唔知係唔係呢隻

有二隻 另一隻係界王神

隻仁1dlc九尾條女 無記錯係阿市個女嚟之後嫁左比秀吉？

係

冇睇龍珠唔識

女主係萬丈da

萬丈有女
賤兔無

Tv個個死撚咗
係去到新世界先有啫

睇下啦

人地起到雙飛

早
差啲昏迷喺巴士

賤兔而家玩仔

習慣了

返垃圾地方可以發兩次夢添

開坑嗱？

我想玩霧子

識揀一定揀龍我
唔通揀乜空咩

好多 分分鐘我老豆重熟過我

Mk國真係好mk

屌那聲之前又寫美魂only

要一

港魂唔知有無機呢？

睇係唔係車手了

成日唔拉褲鍊

港魂有咪參與下

好少啫

係本身約咗交收 但係中間已經係TG Block7我

界王神應該真係美魂only不過嗰隻唔買都冇所謂

日魂終於有

3個頭 2對手

今季冇乜新番岩睇 有時間睇

玩霧子就係人都想
唔關mk事

都係遲幾日

睇漫畫囉

好彩唔係依隻美魂限定

悟空就興趣大啲

早射

早
唔想home office做野
效率為0

第一集已經係
引蛇出洞

Bandai 啲英文睇死人比古洛available only 唔知係咪想講得魂限有 zamasu 加個exclusive only

今個月隻極意

早
呢個星期繼續尋找木靈的故事

咁咪唔好做
落雨天最啱瞓教

早
唔係尋找路線的故事咩

我想Home office ar
琴晚失眠

你入返你個黑洞啦
我噚晚帶到預巴同女上泣跑到去boss㗎

幾時帶我搵路先

今天的我沒極限

星期四先可以沒極限

唔好想太多Nico

唔關事啦

無撚錯

正啊

唔駛ot先講

監聽王深紅

♥️♥️

尋晚成班mk得姐姐有出現 好失望

終於追番27 28 29 3集屎撈溫

得我對隊友不離不棄

不過我仲未去到新主線，可能我要單機過一週目嗰d支線，除非你哋陪埋我打

好似係就咁計二周目嗰邊既完成度

咁可能都要你哋幫幫手

諗起噚晚隻河童就想笑

就像老鼠輪大米

好撚正啊
仲要本身夠毒

叫我

煙煙羅想同你玩遊戲

※本商品に防弾機能はございません。予めご了承ください。

叫佢打我手提或者tg我

不了

yo

幾靚
不過個龍頭再改少少就好D

嘩

想要不破套衫

大家早

kikai

全部乜空派都抖m黎
Post左張靚既唔講係要覆張樣衰既

港魂

賣衫

單機.gun

岩岩打完野豬王 隻game唔係比人camp就跌落街

非m 但美空真係正

唔係話你 我係話...

抖m派

西西就 要問本人

班抖M覆呢張唔係好D咩

西西好過你地啦 佢見到呢張識得唔覆

張張都咁正

佢未上水姐

我張張都話靚架bor

呢張靚唔靚

好神似

同好神似

大家早，好似好大雨

好大乳

我小李

好鳩大乳

中立孤開咗比古洛$499 等睇港魂開會唔會改價了

好大乳溝

有港魂先參戰

有港魂都無乜興趣
龍珠已興趣不大

想俾閪貓撚

有啲興趣

港魂仲係時裝店緊

明天先開波 應該明天先擺上去

跳水大賽

享受做河童嘅快感

做河童要比人打

終於無工開 上黎留個名先

一盒咁少

一盒有齊要咁多把撚

咪係囉，要屌都屌真人啦💦💦

大乳不嬲係箱入

幾時出墨

墨就難啲

支持港魂

閪瑞又

閪瑞竟然連吉連都唔要

大家午安

閪睡要大骨腰帶

瞓醒啦

廢老果條

mk認證

嗯

大把喇
csm又係
戰隊把劍都攞埋

骨全部都係骨

新界好大乳

簡單快捷

各位早

閪睡似睇中咗拉打加上好似話DX先賺大錢

No smoking

就算佢煙鏟都繼續支持

閪瑞阻鳩住曬

想谷鳩人課金比佢日魂好撚過

同意

Mk註就好啦

好唔想返工呀好想留係屋企打機呀屌

瞓個午覺先

加一

轉咗VISA即刻搞掂

仁叔真係

秘書食玩咁貴

地板精靈失業 好餓

老註你好

睇過

三個公仔

btw R&M歷史遺物

Agito 飛行姿態幾型 係有啲心動

泊仔: 入黑洞啫 犯法呀 我想架

呢度太唔友善先容不下泊仔

返工啦

被元朗網絡束縛靈魂的泊仔

好期待下集魔進 花音bb為主線

食個tea再講

你買咗？

被公司束縛肉體

9點鍾有骨派對等

盡早

學海無涯

無

今晚預鳩陪你暢遊無極限

仲以為你買咗

又來

爆機係威

老闆幫我追魂call港暈

有咩唔同

講環保重用笨大世界第一
初號機跟叉

呢期啲魂限都你環保

留名日魂死ser

所以今日唔開比古洛住了

生意唔好炒晒D設計師
求其改下色又一隻

隻社長

港暈要一，㩒唔到就pass

生意唔好...？

Pbhk好似冇開過eva野？

社長如果又係十月派就同當年一樣 當時2017年10月出LV X

首先你應該諗有無出過魂限

跟下風姐

Nx 量產機？

出乜都大把人衝 全line行環保政策

30分鐘前有無人搶到阿美結婚鳥

唔開模，又賺一筆

好似有喎

唔開新模 選擇環保

定價幾高

咁都算有返啲希望

D人咪又係會照買

利申：冇睇eva所以pass

為朝: ..........

已正評

下集花音bb 好cute cute

右邊個樣 —>

左邊中左毒

落街買嘢食凍到仆街

哦

今晚仁王

求帶

召喚姐姐

搵阿哥 有誠哥就好笑

係咪落街無著外套呀

戀妹誠唔係浪得虛名

今集綠色無啦啦用個膝頭頂黃色

新手求carry

借咗俾人 自己冇得著

抖m西又來引戰

新手同求carry

咁識睇時勢搵錢

抖m葛自己引狙先

預巴

可以用預巴洗手液狂洗手

I have a hand
I have a soap
uh!wash!wash!wash!wash!wash!…

求預巴carry

外套有著但係著住條短褲

凍又引狙咁你上水都係引狙喇

我打算買杯熱咖啡，再借件外套俾女上司保暖，大家點睇

Wash到好撚洗腦

你還有雌火嘛

可唔可以跟隊要標熱朱古力

我要熱奶茶

日魂舖開埋明天就休息十日

臥m西24小時都係引狙
呢個人人都知

咁換走杯咖啡啦

從來唔引狙
鼓勵大家融洽相處

Lv X-0唔係十號開訂？定我理解錯意思？

yo女西

聽講你同d囡囡好融洽

啲女俾雞雞yo晒啦

無實物展品咪又係訂

又屈我

冇啲咁嘅事

你管好阿嫂啦，佢晚晚追殺我哋呀

大家都知你大把女

一隻

乜鳩

你yo女西

你條女呀，仲問

雞雄嫂好嘢

間實體舖休息
唔係個網

屌你咩

雞雄真係飢不擇食
由現實食到game內

終於買到金屬蝗蟲key

任買架喎

叫你條女唔好camp人

收工經過買咗，嗰陣大貨好耐冇到就無留意

我頂帽除唔到

牙迅

幾時做埋牙迅老母

迅有老母喇
滅

香港樂壇欠滅一個獎

我這樣討厭

誰人又相信

他完美如此

Ho ho地相處

澤囝幾時打救千騎同出新form

要問吓阿ku嘅意志

今年勢均力敵吖

年年都勢均力敵
Exaid有黑崎 煙煙
Build有龍我 同體位queen
Zio有ora 月讀

仲有lzu同墨
上年騎士龍得真花

美空嚎哭.jpg

真花一個夠睇

Build明明係美空同女記者

咁無間道Build一定係你

開始嚟料

女主點會唔係龍我

連油王你都咁

推呢張

呢張算係幾好

Cho mei monster

ming ming hai siu lei

呢個真

仲有好多張都好好

睇緊牙狼

隔離post傾完 開返鋼牙睇

銀魂版01

睇拉打post冇拉打了 違反商品說明條例

西多士冇西！

楊州炒飯無楊州

老婆餅無老婆

美空冇美

美空無胸

美空唔係賣身材 sor

都啱嘅... 點夠人地比

咁仲有咩賣
佢連樣都無得賣

唔同意

眉毛都係賣點嚟

Yo
好耐冇上水了
錄完armour zone
好攰

甩P恭喜

我仲見到佢有p嘅

原來比美空堂眉遮住左

油王你連登wallpaper用美空？

係太大pat野印左喺個腦到 揮之不去

大pat

美空係大pad

你條賤套咪亂屈

美空一再被屈

一眾巴打嘅眼睛係雪光的

臥底油

早泊爺

早晨各位

底褲都比我睇埋

早哂咁多位
今朝無人

哭蛇

秘書打孖上

咁撚正......

17歲…

咁後生

舊相

戰兔

即刻科勞先

Btw Ora好耐無見

幾Sweet

靚仔真好

油早

雞雄快啲搞返好個上網比泊仔打機

關我咩事

尋晚佢斷線既時間多過打既時間

全要貴啲之餘 散要都唔抵
長期擺櫃係咪好撚巴閉所以標貴啲

能幹女秘書

正呀

都係揀伊茲

終於睇左zio over quartzer個劇場版
我究竟睇左啲乜

夾硬整個前半part懶有深度咁帶出後半part劇情, 仲要有少少暗串返你哋啲人成日走去挑剔啲設定

簡單嚟講都係睇法老出場同廿騎皮套集結

又要比馬踢
白倉好鍾意踢啲觀眾

聞說佢依家仲有係twitter補充時王啲bug

我全新都係賣700

點解要返工

仲有隻鬼全新唔係250咩基本form就話有人炒姐

好似有300既
250全新我應該收左 幾鍾意boost出場個陣老豆撞落去mk尊之後消失個幕

之前好多全新賣250喎

佢又幾肯答人問題

係窮啊屌我

再見到就收啦

早晨

拉唔埋拉鍊就唔好拉啦 等我拉返開佢

玩具達人又死撚左去邊，又話退錢

有兩個咁嘅秘書點辦公呀

Ghost line啲價插晒水

元朗國上唔到網

做咩貼mk國出黎
明明已經無乜人提佢
比佢靜下

嘩 咁多啡盒點跟

掉盒中

又有假放

食完晏啦

食完啦
今晚又返去嘗試連線

衣魚無家可歸

射波收件咋

每天都要放假

預鳩好野

U甜微好嘢
有咩重覆

你要乜

唔係有人仲信佢會退訂啊？

.gun

拖延戰術萬試萬靈

唔係話報咗狗咩

咁又點呀班畜生撚會處理

很好

無撚錯喎

港魂又昏迷

已pm

收古迦deck嚟打鳩你

達人心態就係預你報狗唔會處理
咁唔好彩真係肯處理喎, 咪扮退錢拖字訣
拖到2046都未退到, 再報狗? 睬你都傻了

未到貨 未退 真係任佢講
都話頭1-2次派到貨 就自然有人同佢出聲話間野有貨派....

嘩正

原來預巴箱入係真

突然訓醒頭先都未見到

貴post第二位彈爺

1次最多可預訂24個
係咪又係秒速缺貨

支持講暈

如果比古洛跟埋黑頭就好

爆衫吉蓮9月,藍毛毛比古洛10月
又要硬食多40蚊運費

咁樣折磨自己

輕鬆完成賽事勇巴有無雙入

八月阿美笨大三寶達陣

龍珠shf姐，應該唔會秒掛

友誼賽

已禁,到時貨期重有新訂單就取消再落個

阿美好多tatoba

無啦

坦坦終於到貨
即刻出街攞

仲未接到火雞

哩隻靚

最後機會

令和first gen要上

唔敢去睇

日本5月13號出碟

戲院無得開

戲院無開
所以唔存在睇唔睇

又慳返

我700收左9隻

壯仔碌地你都唔支持

留俾壯仔老母啦
馬場我就支持

馬場要一

1001 唔係我

上兩套壯仔我都有入場支持㗎
今次不了 淆底

刷咗成日而家先清到第四章

馬場

又領先我地呢啲廢柴一個馬位求姐姐carry

幫推1001

有咩刷

你返去玩美空部ipad喇

刷緊閪玉

第一週目d木靈+遺髮+溫泉+支線

第一週目咋又寸我

做緊asm咋又寸我

呢啲我都有排搞

仲有35隻木靈

聽講你啲assignment就係女

好快啫 準備白金啦你

屌你喇真係做緊嘢邊似得你晚晚飲咖啡

美空派早

1001

西西早阿

冇啲咁嘅事 係黑泊亂屈

兩個偽毒

真毒又要通頂

無人搶